返份工係同自己讀果科完全無關

多唔多人係咁？轉工又難唔難？

我先，讀翻譯做緊幾年IT

雖然叫有幾年經驗 但想轉工見到好多都要cs grad

返工搵錢增值自己再做番本行

讀教育做commun

點解無做老師?

你做IT d咩先得

嗰啲係咪唔洗乜知識嘅所謂support狗咋
肯定唔係code嗰啲

唔想誤人子弟

點解會做it我係讀翻譯 做翻譯 宜家呢份第一份
仲要係最chur既財經翻譯 做到懷疑人生

其實財經翻譯個path同人工係點聽人講好似日日都OT

瘋狂OT?
利申MATRAN